乜撚都係抄

遊行 抄
集會 抄
連儂牆 抄
商場唱歌 抄

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

中國國粹